有咩抵死得過做第三者之後再比人做番第三者？

一開始貪新鮮溝左人地條女 跟著飛埋自己條女
最後比人搶番轉頭

抵死請正皮

投票撚死全家
投票撚骨灰比狗屌

搶得返嚟嘅女唔荒好